點解拍緊拖都仲要同ex聯絡？

個人認為拍緊拖同ex斷聯絡係對現任基本嘅尊重 但男朋友有keep住聯絡 雖然唔多 佢認為大家係好了解對方嘅人 朋友都做唔到好可惜 而且大家係同事 我哋因為呢個問題嘈咗好幾次 佢有努力疏遠 但始終有聯絡 我講親佢ex壞話佢都幾嬲 佢又成日會post啲懷念以前嘅sad歌 令我好無安全感同有啲懷疑

前幾日佢ex見到男友post緊啲擺明date緊嘅stories連續打咗幾次電話俾佢 男友同緊我一齊就無聽 text佢話而家唔方便 條女問佢係咪同緊女一齊？ 咁唔阻佢 之後就block咗我男友 我覺得好怪......

大家同ex嘅距離又係點？ 係咪男仔就多數會想分咗手做朋友？

當然 sp

大部分9公geh想法

佢未放低個ex

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

介意咪分手
幾唔閒姐

點解要係人面前講對方ex壞話？

身為男人過來人話你知同ex仲聯絡一定唔多唔少仲有愛

好明顯有d野過來人 個時扮睇唔到

我直覺都係咁覺得...... 有咩理由條女背叛佢 不和平分手都仲可以做到朋友 原諒佢

咁你最後個結局係點

如果咁容易就分手就唔係愛啦
郁啲就分手請問咩叫磨合？

仲要係女飛男 咁好大機會男既仲愛緊條女
我睇你會一路拖 每次見佢玩電話又會諗係唔係同ex講緊野 最後都會玩完

人係咁賤 你越迫佢越唔俾你知同ex仲聯絡
以毒攻毒 你可以試下收兵 keep住whatsapp等佢知 佢就明白你咩感覺

一路都無講 最後佢有一日就同返ex一齊成日失蹤睇到佢po ig先知

你講得啱呀 我曾經好攰想分手 佢話叫我俾1個月時間佢疏遠 咁而家未到限期嘅 但佢行動上唔咁做 如果心入面都係掛住佢嘅 有咩意思呢？

不過佢好誠實嘅 因為ex係喺佢去洗手間個時打俾佢 佢如果唔講 我都唔會知 但佢主動同我講 話想俾我知佢尊重我 佢話條女好耐都無打過俾佢 打得咁多次應該有好嚴重嘅事發生咗 佢都無聽係為咗我作出咗好大嘅讓步 但其實分咗手唔聽ex電話有咩咁大不了？ 感覺佢仲好重視ex嘅感受先會覺得為我做咗好多

佢知我同其他男仔熟 都有其他人追緊我 但佢好信我 話要走嘅都留唔住 所以呢招應該唔work 我都唔信傷害其他男仔

嘩好賤......

大家係好了解對方嘅人 朋友都做唔到好可惜

咁就叫佢返去同個ex過世啦

非常同意 我聽到都好嬲 我覺得自己已經超級大方 佢仲話我只係average大方

過來人
好大機會有嘢
男嘅好可能未做到完全放低
女嘅行為一睇就知想翻撻同想吊住你男朋友

啱 女人咁做超bitch 同過男友講條女擺明收佢做兵 男友話條女唔係啲咁嘅人喎

因為有好多嘢牽涉到ex 例如男友知我介意 話可以同ex講佢拍緊拖啦 (我哋地下情) 咁條女會自動保持距離 咁我咪話條女擺明八婆 一定唔會 我唔想佢講 唔想製造另一個personal話題俾佢哋傾

你係驚個 ex 搶翻佢定係點？
利申：同 ex 做得番朋友，一年見幾次

我驚男友心底一直最愛佢 而且我哋我哋3個係同一個circle 其他人會gossip佢哋係咪復合定點 所以我覺得應該保持距離尊重返我 唔想其他人笑我𢦀居

你係巴定絲？

以為自己開po

巴
首先我想講，心底嘅最愛，唔受有冇聯絡所影響。最愛是可以改變的，只要你 prove 到你是更適合佢的人，you can win his heart at the end. 而你個位置比佢個 ex 係更有優勢。
至於同一個 circle, 你地應該會俾大家知你地拍緊拖？
我都試過鐘意一個女仔，拒絕左我之後，同左現任一齊，心裡面有少少不甘。到個女仔揾番我，我先發現原來我離開唔到我的現任。
呢個女仔甚至乎唔係我嘅 ex, 有 d 人話得唔到嘅係最愛？但原來到俾我再揀過的時候我竟然唔揀這個曾經的最愛。
你可以好驚佢地舊情復熾，但佢地未復熾你已經把關係扯遠了，又有乜為呢？
係你嘅就係你嘅，當然你未必認同我所講嘅野，但當係另一個觀點，聽下都冇妨丫。